好想俾呢對高踭鞋猛踩個頭

早上好

貼返短定/中定啦你

赤足好啲。

踩啫仲爽

踩完之後除咗佢逐吋瀨

用個鞋踭不停抽插你個基佬

想俾佢插屎眼。。。

是

傻咗？

似係

雞味濃

咁多垃圾post

踩撚死你

咁樣？

耿爽

Ok

不了

依個先正....原來有波

gay po

非